%--------------------------------------------------------------------------------------
%%% hlavná stránka

\begin{titlepage}

\begin{center}

{\sc\LARGE Žilinská Univerzita v Žiline}

\medskip

{\sc\Large Fakulta riadenia a informatiky}

\vfill\vfill\vfill\vfill

{\sc\LARGE Bakalárska práca}

\smallskip

{\large Študijný odbor: {\bf Informatika}}

\end{center}

\vfill\vfill\vfill

\begin{center}
    
{\large\bf Jozef Chmelár}

\smallskip

{\large\bf Manažérsky systém pre správu projektov}

\smallskip

Vedúci: {\bf Ing. Viliam Tavač, PhD. }

\smallskip

Reg.č. 237/2015	

\smallskip

ŽILINA 2017

\end{center}

\end{titlepage}

%--------------------------------------------------------------------------------------
%%% cestne vyhlásenie

\pagebreak
\hfill
\vfill

\begin{center}

\sc\Large\textbf{Čestné vyhlásenie}

\end{center}

Čestne prehlasujem, že som prácu vypracoval samostatne s využitím dostupnej literatúry a vlastných vedomostí. Všetky zdroje použité v bakalárskej práci som uviedol v súlade s predpismi.

\vspace{1em}

Súhlasím so zverejnením práce a jej výsledkov.

\vspace{2em}

V Žiline, dňa 28.3.2017 \hfill ...........................

\hfill Jozef Chmelár \hspace{0,5em}

% \vfill
% \hfill
\pagebreak

%--------------------------------------------------------------------------------------
%%% poďakovanie

\pagebreak
\hfill
\vfill

\begin{center}

\sc\Large\textbf{Poďakovanie}

\end{center}

Týmto by som chcel poďakovať všetkým, ktorí mi pomohli pri vypracovaní bakalárskej práce. Ďakujem vedúcemu bakalárskej práce Ing. Viliam Tavač, PhD. za odbornú pomoc, pripomienky a usmerňovanie pri tvorbe práce.

\vspace{2em}

V Žiline, dňa 28.3.2017 \hfill ...........................

\hfill Jozef Chmelár \hspace{0,5em}

\pagebreak

%--------------------------------------------------------------------------------------
%%% slovensky abstrakt

\pagebreak

\begin{center}

\sc\Large\textbf{Abstrakt}
    
\end{center}

\noindent
{\sc CHMELÁR Jozef:} {\em Manažérsky systém pre správu projektov}
[Bakalárska práca] 

\noindent
Žilinská univerzita v Žiline,  
Fakulta riadenia a informatiky,  
Katedra softvérových technológií

\noindent  
Vedúci práce - Ing. Viliam Tavač, PhD. Stupeň odbornej kvalifikácie - Bakalár.- Žilina: FRI ŽU v Žiline, 2017 - Počet strán 42 
\noindent 



\vspace{1em}

Cieľom bakalárskej práce je navrhnúť a vytvoriť aplikáciu pre Android, zameranú na správu  projektov ktorá umožňuje efektívnejšiu komunikáciu medzi všetkými riešiteľmi projektu vo firme.

\vspace{1em}

\noindent
{\bf Kľúčové slová:} Android, aplikácia, projekt manažment

\pagebreak

%--------------------------------------------------------------------------------------
%%% anglicky abstrakt

\selectlanguage{english}

\pagebreak

\begin{center}

\sc\Large\textbf{Abstract}
    
\end{center}

\noindent
{\sc CHMELÁR Jozef:} {\em Project's manager system for project manager
}
[Bachelor thesis] 

\noindent
University of Žilina,  
Faculty of Management Science and Informatics,  
Department of Software Technologies

\noindent  
Supervisor: Ing. Viliam Tavač, PhD.  - Qualification level : Bachelor.- Žilina: FRI ŽU in Žilina ,2017 - Number of pages: 42 


\vspace{1em}

Goal of the bachelor thesis is to design and create Android application which will provide a more efficient  way to communicate between all collaborators of projects within a company.

\vspace{1em}

\noindent
{\bf Keywords:} Android, application, project management

\pagebreak

\selectlanguage{slovak}